(文宣兄弟)出長輩圖支持出解放軍平亂!

中央一定淆，民心盡失